(統計分享) 絲打請入 去女廁洗唔洗預時間

差唔多次次喺出面去廁所都會見到女廁排晒大隊
其實洗唔洗預早去到排隊廢事太急忍得太辛苦
同埋會唔會發生啲咩尷尬事
例如有人太急叫你俾佢排先

統計一下:

梗係要預早去定排隊啦
邊洗預早 好忍得 急先去都未遲啦

pish

要預飲水時間

唔會，但見到條隊咁長惟有忍唔排 ，有時排完廁所又污糟

試過排到我去個陣
有個呀嬸帶住個呀婆話
可唔可以比呀婆去先
佢好似問咗等於我一定比
直接衝入厠所
屌你
我都好急尿呀

好慘

要忍到翻屋企

連飲水時間都要預
不過如果喺office應該好啲卦
唔洗排